[I/A] King’s Raid #5 Lihkg2已開 各位等唔切嘅可入

Android：
要用QooApp

IOS：
要美國AC
有需要可以留TG我會借ac比你用

其實隻Game已經開左好耐架啦，都差唔多成年，但暫時係無中文嘅。
但係都好好玩 唔洗課金都會送野比玩家
近排送嘅有5星英雄卷
所有嘅英都可以升到5星，甚至再覺醒
D女仲識
你地問女有幾正？

————————————————————
Q：洗唔洗首抽？
A：無首抽呢樣野，佢送個D係英雄卷可以直接揀(除左新英)！

Q：咁邊隻英最勁？
A：其實呢都係玩組合嘅，每一版每隻英強度都會變，
但我建議你揀樣黎玩，因為樣是一世的

Q：D武器點搞啊？點撚樣分？好撚亂啊
A：專武T10(得武器有專武，裝就黃已經喺頂)
黃(打RAID出，有Set Option)
紅(打RAID/商店金抽/鑽抽)
紫(打主線HARD MODE/商店金抽/鑽抽)
藍(打主線HARD / NORMAL MODE/商店金抽/鑽抽)
綠白(打主線EASY / NORMAL MODE/商店金抽)
By湯丸

Q：打打下成日卡關，係咪啲英屎？
A：試下轉手動，升下啲裝就ok架啦

Q：有冇公會？
A：有就有，不過長期爆人，等我地公會升左lv就會多返啲人數，各位巴打記住moon po
公會名：Lihkg

Q：咁撚多野記點撚柒玩呀？
A：ching請放心，有咩唔明隨便問，唔洗你記呀柒頭
仲唔快啲玩
————————————————————
By女人湯丸：
唔課金嘅話，建議鑽石先留住
因為10連卷兩個禮拜會送一次
(因為之前有活動喺10連5次送專武卷10次又唔知送乜乜乜咁，同埋前期開出嚟只喺D T1~T5裝，極好運先會中專武/英，所以不妨留嚟活動先抽)

想抽英就等2、3、5星自選卷(新英除外)黎揀邊隻啱。
買英方面就4000/6000，相對無課黎講比較嚴重，
所以一買就要買啱，唔好買啲令自己後悔嘅！

喺Hero's Inn入面，可以同隻英培養感情，
只要你未確定培養，佢每日都會換，而你確認咗，每日做齊三樣嘅，
十幾二十日後(睇下隻英喺賣4000/6000鑽)，親密度滿咗隻英就可以免費有架啦！
————————————————————

送嘅自選2星、3星卷，如下

————————————————————

活動5星卷自選卷，可換取角色如下

活動到2017年9月30日，即9月24日入坑，每日登齊七日都可以拎到
每日重置為香港時間為(24小時制)01:00

————————————————————

差啲誤踩到1001

比湯丸執左

最麻煩係驚你等1001開post 1001又等緊你開post

我有時不在就搵人開

個個都水已潛

畀你solo下嘛

有咩好solo

張五星卷唔敢換
一開始想換公廁 但係見而家多左人用mania
換弓既 luna同arch比 想要arch多d 但聽講佢又會nerf
而家隊野jane miruru tanya frey 連jane上四星都打唔贏

新帖劉名

全隊咩裝

其實我追完post都唔喺好明發生咩事

arch會被nerf已經講左幾個月
幾lv咩裝 4星正路應該手動唔開1.5倍輕鬆過

same

算鳩數啦

唔講咁多 即刻駁咀

真心唔知好過知 on9到震

但中學雞同小學雞唔係應該返左學喇咩?
唔明點解會有人講出咁黑人問號既說話

變態

no offense 我唔明點解個位巴打咁激動

解日任3場 全部都係依種怪物 我依幾日唔敢入去住

有冇巴打想刷火龍

有個爸打話我講野自相矛盾，我一時叫人慢慢玩，一時又叫啲打唔夠體嘅就要打多體。

又話我啲規矩好on9，
唔係跟邊個玩先講先就比邊個入先，
而係果公會就升先叫人moon po，邊個快就邊個入。

話淨係識拎3m公會費出黎做point

第1眼睇以為你話隻老鼠變態

T3 火龍

留名加好友
ID: 大支野

一上去輸一場即刻落返金

咁一喺整個待入公會List

金牌啲人正常既 我打返上白金就停手算

湯丸巴肯幫手就好了

就完先打

依家開左第2個會應該夠收哂所有巴打

送張J圖俾大家

隻雀呢？

係巴打條褲入面

arch 要uw

湯丸個frd list 先得39個人
新開公會好似有23個+我地26個，應該夠啦

我個條係🐉🐲

呢度有好多隻雀
要邊隻

如果好似online game咁可以結盟打幫戰就好

幫戰應該會出，結盟就唔知啦

依家個男朋友食咗半年，大家都好啱feel。 佢份人又有上進心，又有少少運動型嘅肌肉，唔算太矮（有1.75m），咩都就晒我，對我好好，出街咩都佢幫我plan哂。 但係情人節個晚，我上左佢屋企，我哋兩個一齊玩煮飯仔，跟住情到濃時 扑野。 但係佢除褲嗰陣，真係嚇親我，因為佢碌鳩實在太短，目測得3cm，我之前同幾個男人都搞過野，但係最短嗰個未扯都有6cm。 之前幾個男朋友都喎我下面好窄，好緊，我同佢哋搞嘢嘅時候都好好feel。 但係我同而家個男朋友搞嘢嘅時候，佢完全滿足唔到我，完全乜feel都冇，剩係得佢enjoy，我又要扮爽鳩叫好辛苦。 琴日我同佢一齊去廁所嘅時候，隔離個阿伯望到佢條撚，即刻喺度恥笑。 我想問下咁多位連登巴打，我應唔應該帶條仔去隆J

Iphone個文字代替真係好方便

日任乜鳩都做晒
HOTTIME最好都係狂刷主線
順便幫下公會

呢個真，有你呢啲人諗野公會真係都升得快啲

raid個D計唔計?

計

咁打RAID仲快

係 之前無野做就瘋狂raid

打緊火龍t3

人地地精嚟

有成二百幾體
仲好幾十支體力

巴打係未你帶

我呢D新手邊夠打

自膠半打

我都係得34LV

唔敢入競技場 有無巴打想過兩招

邊夠你打

有冇人開T4 CARRY下

我都係 應該35LV都唔夠打

你過返兩招過我地就差唔多

我仲著緊t4 ..

係囉，讓2隻都打方我地啦

一陣我有空，可以帶

黑?

雜裝t3紫裝 都有強化過 tanya有uw
不過人就全三星

YES

tanya 打raid 唔係咁差姐

風趣

岩呀目前係 不過到時打高lv啲就唔同啦 覺醒影響好大

見到你個名就想睇返

滿lv ?

有冇人carry T5黑龍

你帶我地未

唔會，主線有經有錢

我依家仲T2 HARD緊
有撚排

好想課金買膠

有冇得睇公會成員對公會有咩貢獻?

37 38到

入公會，睇下佢地打左幾多體

玩左成2:30鐘都係用左300體....

你打乜

150體先O岩

有冇人打T4

in?

Lm

個個都訓晒？

有咩玩

你想玩咩

繼續T4黑龍

未

go

已經開始唔可以再用自動 過關有3星

聽日放假？

唔知 玩緊主線
卡緊關

係啊，手動就最好囉

轉手動啊

11點好早姐 平時都2,3點訓

等拎到隻坦應該又可以自動過一堆關

手動緊 有d我諗係幽靈類既怪好似免物傷咁
我成隊得frey三技打得入

有冇巴打有空 CARRY小弟過龍

咁遲

坦係幾好

係啊，佢係免物

升一升把武 搞掂

你地D雙經雙錢有冇開?
我無開過

有啊，雙錢有

咪咁上心啦

留個名先

想問下如果用4000石買reina是否不智？
有專

BTW 普莉希拉5星影勁到爆廠

勁到爆

而家有2個位，自填啦

pvp神角，利申我自己覺得

ok 一夠就買
其實不智應該係5星冇要佢

你拎左咩？

有冇t5黑龍團

拎左兔女....

雙經後期比較有用我估...

錢係中後期先緊要

ching
t5？

兔仔幾好啊

但我頭先打完raid 一下就被人秒哂
令我重新諗應該要升咩

裝問題咋，隻game好食裝

勁但唔神 值得買既都

係啊
有冇人開
我打到41

打緊T5黑龍，有意留言

本身係但俾人嘈醒

尤其有專之後 升幾個LV

lm

新手岩岩加入
想問下隊team係咪一定物攻魔攻兼備

突然又咁多人

唔一定，好多元化

入左公會？

有冇入公會？

Id: IfucU

你唔出聲嘅

你想我係邊到出聲

公會....

吓 原來公會有得講野嫁

求教學 而家都未揾到

右上角

右上角有個icon仔, 係郵件旁邊
點開本身係世界頻道, 但其實有得選guild

招lazer好on9

what

好痛

我未有專

Ok揾到了
今鑊真心7過關家姐

係....

selene用紅龍定黑龍好

黑

尾2個下死都唔射王，唔係隻坦唔洗死

諗緊課唔課個超越pack超隻maria

/新手想問下 岩岩玩既話水著果D係咪拎唔到了

runes係咪應該上mana
盡快儲夠4mp開3技

課金咪有

你打唔打到先，

你要記住你要打贏先有得升

要課金既話就算了

草啦

3000咋嘛

呢隻GAME唔課金可以用時間黎換

去到主線6-1, 連EASY MODE D小怪都LV60...同主線5差左成10級, 點呀??

石既話係打主線？ 同埋水著skin係咪會下架

唔會但discount會有限期 正價3000

打咁快..6-1，我都未過

Id:Lokbbg 申左入2會

話時話你知唔知佢係咪只會打折一次?

你都申埋我地wor 點架

L0KKK巴打，想問一句姐 係咪真係打到300體，我見你得5lv。
唔好見怪

有位就比我入啦等左好耐

2會有

這個世界上的任何意見，只要推向極端，就一定會變得不合理。但這並不等於有效反駁。 我說女生應避免獨自夜行，就會有人問是否應該廿四小時留在家裏。 我說女生應避免衣著太暴露，就會有人問是否應該戴頭巾。 如果我說吃飯別吃太飽，也許有人會問是否應該餓死。 如果我說人應避免打風時觀浪，也許有人會問是否應該搬到沙漠居住。 要反駁別人，可否反駁得有理有節一點？

其實我想講，講到明係連登公會，邊個跟得貼個POST就知幾時有位可以入
而家就好似飲茶拎飛仔咁
其實我支持先到先得，可以睇得出邊個真係貼連登
個人鳩up請見諒

應該就係啦

新手加入, 已申lihkg2, . ID:Casterss

無理由冬天都會減，係呢家夏天

shuuuuuuu

唉想買基佬牧條波褲
但係都未溝到佢返黎又唔俾買定先

各位大佬，我想問Ios買樣課金？

買美國itunes卡

唔好教識我

3000啦

btw點解你咁gay
想含

3星上4星D料 要打幾多日先夠一隻升

想含巴打 唔見左既

好快姐，5-8日左右啦

含緊

記住做晒日任佢

如果抽到重覆專武 第二把可以點

升星囉無啦

第三日中fluss專武

喊出黎 抽得2次 兩把都係龍女

第三日轉morrah 專武

唔想要不如比我

靚仔

又要鞭自己屍黎安慰你地
我中男主專武呀

買啦

我....我就唔講了

個新ac 繼中aisha 專，又中埋arch 專 五星換咩好

自bin

交換ac ok？

shuuu

第三日中viska專

我想要

好勁咩 ?

個個唔係中乜就中物 999999999999999999999999999999999

我愛

係我就換arch

M巴點睇Viska

男人

慘過食兩舊...

溝

pvp角

之前都想換arch,而家放棄aisha 算

留住先
聽聞可以三合一(聽聞，但多出嚟嘅專武官方喺諗緊方法搞嘅)

又係要疊的

咁d卷都係照舊3星坦5星dps好d

你有專就換啦，唔通攞黎擺咩

有石買唔買LEO好 定等下次自選先

睇reddit好似麻麻地

有自選咁好？

黑肉都係啊

新手第3日中laias專，買唔買佢番黎好
首抽morrah專冇理繼續玩，睇巴哈好似好廢冇買

唔多掂咁

應該有既

上到金III 就輸 係咁LOOP

溝女個到 240個AMITY POINT 係咩黎?

友情點

友情 我估

OK THX

而家三星同五星卷點簡好？

兩個會都申左了
搭單一問，miruru要點配隊好
我記得前幾個post有人答過，但搵唔番

一定要，除咗大奶之外，只要套裝用紅龍，衝爆擊，應該無人會無血

#28

無專呀

湯丸巴又點睇Viska
好難決擇

要

睡了88

中Gau同Luna>
咁幾多巴絲打要跳樓
btw五星Luna
儲4000石買Gau
睇你想用Gau做坦定打手
如果做打手，3星揀坦
如果做坦，3星揀打手/輔攻/奶

thx巴打
咁morrah可以放棄？
另想問epis有冇潛力？2星卷換左番黎買左泳裝J

bye

專武抽中一把，用卷又中一把，但我都無買無換佢

睇咗好多攻略，話佢太軟，輸出又唔夠高，成日賣隊友
要等佢buff

唔係6000石咩

我諗我都係乖乖地3星換坦5星換DPS算
真係冇咩性趣

BTW如果我3星換jane 5星換maria
溝緊aisha
都ok呀可

morrah唔洗放棄，本身已經夠坦，有專武就坦同輸出OP到一個點
認真巴哈位神人其實已經上晒神枱，唔喺話佢講得唔好，只喺少少離地
花少少時間認真睇下隻英嘅技同專武功能
其實唔差地，佢地會話麻麻只喺因為佢地已經神裝嘅情況下比較
同埋有D英的確喺唔太啱剛玩嘅新人

epis喺一線刺客，有埋專武就更OP了

唔好嚇我啦，仲諗緊二星幾時加咗價

都OK，但半個月無主力巴打要頂住

三星拎jane做坦o唔ok?

定係照3星換jane
5星換aisha
溝過第件 反正溝得一日

都得，但喺淨喺Luna食到佢招二技有D浪費
建議物理坦好D

咁好好多

如果行物理路線又可以點換
而家有隻有專selene係到

因為本來我想砌魔功隊

jane luna 烏鴉女 frey

但而家出在gau專武

而家搞到我好亂

selene的話有專都喺等buff
同埋佢做唔到主力，所以睇你另一隻攻想要遠定戰定刺客
如果物理的話坦就Phillop實無死，因為唔似Jane咁要靠吸血維持坦度
另外奶用原奶又得，基佬牧又得，龍囡奶又得

使咩魔功 gau同luna屈晒啦有專武

無事嘅，烏鴉女同GAU輪住嚟用都OK

攻

點解個個都有靚專武 我抽親都係新手四寶

3個月一把自選

屌 激動得濟跟埋佢打錯字

笑死

gm整4把換1把自選啦

sorry

定還是放棄jane

用gau做坦

luna dps

烏鴉女就控場

補師就用住frey

睇你對jane有無愛
如果無嘅話，巴打現時所講嘅組合已經一盡
4隻英2隻英有專仲要喺有用嘅，已經

咁岩開始溝緊山王，送完禮連佢把聲同台詞都唔想理即走

新手入坑第一日。。
搭單問埋。
對jane勁愛。。。想用佢做核心。。
2星卷應該揀邊隻?
同埋jane係咪應該用5星卷揀?定係用3星揀?咁揀左佢之後。另外果張3/5星卷又應該揀邊隻?

Fluss 勁唔勁? 原本琴日刷左免弓專武諗住 組魔隊jane + 免 + lewisa/epis + frey 。而家應該換左fluss先?

利申:岩岩2星卷換左epis

jane用黎組魔攻隊，因為佢會加魔傷， 好似話3星換坦(jane)，5星換輸出 (多數傘女/免弓)

咁2星卷呢?

4星Frey 4星epis連專 五星諗住換gau 連專
三星卷換咩好？唔夠打第4章最後果關..
點算好

runes係咪插哂回魔就一定無死?

退左公會要等幾耐先可以再join?

唔係 要睇每隻英唔同 好似的隻Rodina咁 專武招額外傷係食攻擊既 咁Runes都要放d攻擊 佢d技第3層係加50%爆傷既 咁又要放d+爆率爆傷既

24 hours

又返工

冬泳水著

同問點解個個都咁歐

點解我一定要中男人專武

收皮啦，得我未中過

我成隊都未有專

大家乜咁早？

終於可以單刷t5 火龍

係勁

其實 Luna 同 arch 比邊個好d?
好似好多人都係講 Luna 好少提 arch 既

我想問下 dimael 如何 抽到專武（ 新手）

一個男人，一個女人，你話啦

登入三日會送卷有機會抽到
每日一次都會有機會中到，
記住所有用鑽類都要係左面揀啱你想抽嘅個條友

如果淨係睇實力呢?
細路女我麻麻地

2隻都普及，2隻都有人用，2隻都好撚勁
但再仔細啲講，我覺得兔仔啱打pvp多過arch
Arch打龍又會更好。
唔係代表兩隻交換打唔好

有d想試試viska 但係咪冇得用卷換

吾該巴打 同埋我想問下dimael 勁嗎 有 dimael and 專武

唔該晒m巴

會抽到英雄？我以為淨係抽裝

佢講緊抽裝

係喎 自膠

吾左你老母先
勁呀，你呢隻係有專就可以換系列黎，不過唔會用到好後好後期

求解

有，佢唔係新英

thx 巴打

想換viska 唔玩morrah

紅字錯，係減人地25%，唔係加25%
如果你想全魔又唔課金嘅，換左灰肉男弓先啦。如果唔係epis都係一個選擇

一個係戰士一係坦，你愛就可以了

我打算拎Viska黎坦 是咪太痴線

無野嘅，不過要小心之後嘅關你坦唔住

我都想咁

巴打教落。。睇樣行先
正路我應該會揀epis。不過epis同灰男弓會唔會有好大分別?epis要後期先好用?
thx巴打

求解答

又無話嘅epis，唔見人用多囉，未試過唔知大唔大力

推個3星arch比你升，你5星決定左就無謂逼你了。
你2隻44都唔打t4裝 連啲3星都無t3裝，試下打啲raid先啦

記住not 自動

arch 無專係咪廢

諗諗下都係算數 d技好似唔太岩做坦

3星卷無arch換 咁我係咪用4000石買好啲
咁五星卷換乜好？我有打raid啊 係無錢升裝

拎出你張信用卡把啦。。。

arch唔係6000石咩?

睇錯左 以為係gau
三星卷有arch

想問下有沒 guild 入

有得換喎，琴日送個10m你用左係邊？

Lihkg2會

M巴係咪深夜先開T5黑龍?

想打？

大家搵公會入既同時, 請記得填咗上面同加好友, 先有心心去溝女

買770萬果舊野 升左隻epis上四星
係有得換啊巴打 因為我睇錯以為係gau

係呀 女僕同aisha要換裝 頂唔順班怪
但深夜我要搵周公

仲有呢個

新手都買呢個包，你唯有打錢啦

今日lunch看下點，可能有空

我有冇得留定由2轉1

其實前中期係唔建議買呢個包，太貴啦 ，升裝要錢，做乜做物又要錢

我買左...

你話你可以每日穩定打到最少1m先買
我買完都後悔個陣

用緊Canada Apple id 可唔可以用AE卡課金?

同埋想問下巴打 如果抽到新英要點 up lv 到最高 好似無野係可以升 lv wo

諗係有成千萬買左無死啦 撞正唔夠料升星

xp藥水

整好幾件t4裝

入2團留id 個個英文名 唔知邊係連登仔

+20?

公會隻boss要點先打得入

唔知呀，我都打唔入

10m真係好少

想問有群補係咪得龍女同獸人?

Leo

單基佬

3星5星應該照跟專武拎山王同Luna?

申請左， id: CodyCKS
thanks

4把專

如果時間能重來 我想揀過隻2星

強化D裝好鬼大食

點解依家啲人咁好彩

夜晚12點半 開loot x2卷
打升星碎 , 回2次 100石+200石
到1點再回2次
咁打最抵

我課咗d包，抽咗兩次十連都食白果 有個專係免費單抽中
有無巴打幫忙答下我

先拎luna 山王再諗
不過幼女堅係難頂...

而家睇得上眼得Laias 睇黎都係換佢

拎june 同luna

咩係幼女...?其實我好愛女弓

咁山王...我依家溝緊有專果個奶

有冇人用google 課唔到金? 佢寫 錯誤 無法完成交易

哦 分group制啫 3~6歲幼女 7~14歲蘿莉
luna明顯係幼女果group...
而selene已經係少女

山王pve物理隊嘅坦
pvp少人用
雖然山王聽講好勁 但事實上pve用盔甲佬坦一樣得...

我用緊依4隻，5星未拎，想話換左隻火法，專武得miruru同lakrak,主要想問miruru好唔好用?

我鐘意Selene多過Luna...
姐係我應該Jane Luna Clause Laias? (Laias溝緊)
定係 山王 Luna Selene Laias?

同好

miruru完勝地精
勿做傻事買地精...

其實clause好似幾好坦 又型仔

ok
有囡囡緊係出囡囡啦

女弓無專好普通
玩魔隊啦

有專武既山王坦度唔係同一個level

等我仲衝佢上四星...
遲下競技換專比佢！

咁嘅陣容 我就用Jane Luna Selene Laias
有Jane在場 Luna勁到爆 然後你再加個Aisha/Maria就有完整法師隊

我驚唔夠資源推咁多隻
唔該咁多位巴打先

好葡萄

成隊都好靚

您地唔講我都唔知...
見個個都推arch 傘妹果d
以為自己果隊係雜碎...

玩自己鐘意嘅就得 例如我係女僕控 開game就課Priscilla...
最勁唔係佢 坦度又唔好 技能零生存
但我就係玩得開心歡喜
我係唔係都出佢

...渣住4條dee當街磚3咁用...

但我打到Silver III已經比人屈緊

我地就真係雜碎 冇專武

我金2 你銀3就咪嘈啦

Sorry ah我無心 網上好多唔同版本推唔同角色

我係中佢專武先買

個個都專武，點打

有冇山王同我隻黑肉隻抽

我都想有佢專武...雖然唔係特別勁...
話說巴打可唔可以cap幅拎專武嘅女僕出黎睇下?

你覺唔覺黑肉斬擊動作好生硬古怪突兀...?

單刷都中專。。好提子

把專武好柒下

唔覺喎，同盾佬一樣

我去youtube睇人百幾抽 專難中到嘔電

啲歐皇入晒po

cap比我地開下眼界啦...

有沒有人想和我交換ac
要求有專

盾佬流暢好多...
我開黑肉黎試用感覺...怪怪地

我兩次十連食白果...

咁唔好買 我要獨佔

正常 專武概率極低 睇youtube啲人抽真係慘烈

十連係等活動先抽，我呢啲無課人士

好型...好葡萄...

想問下lihkg2嘅巴打，仲有冇位？

遲d係咪有自選專武

而家仲係200日活動 未有新活動喎...

想問幾lv有得入公會

今日有覺醒石一粒

3

要自己整 48小時...

整緊粒，升黑肉

巴打有冇試過將專武技堆到上10?
5秒內要出一次1技/3技個人認為其實幾難用

新手大致上既方向係咪打主線同升人 如果係既話hea多幾日換完隻女女返黎先玩

打裝呀，不過怕你追唔切

追乜鬼呀 要追就課金啦...

唔知 但攻速明顯有快到

歡迎入坑嘅我又

中左NAILA 專武
佢勁唔勁??

哦...而且一被控收皮...
所以專武其實唔多好用

pvp後排攻擊手...

用緊 打黑龍好慘

打黑龍大家都慘...除左莫拉...

莫拉？ 傳說對決？

我琴晚見有人用gau當坦咁用打黑龍都唔洗死, 早知2星券揀gau啦

...你隻黑肉呀 一係叫"無喇"囉

比黑龍屌打呀我地

hea玩都冇所謂 除左主線 龍 pvp其他係hot time打晒就可以收工最多打埋500體

你屌打黑龍添

唔好吹奏please 難得一隻無變公廁

隻game幾好玩 有時會停唔到地刷

裝勁

無啲咁嘅事 我仲等緊人帶我打黑龍的

呢個真，打下打下一定會食幾支水

所以1日300體好過份？

我淨係想刷升星素材, 但係無咁多石回體

過份 太少

300都係大約9場火龍, 打40-41當刷裝都唔錯

你check到我一日打幾多體?

你id係乜？

HimeGamii

入公會頁個個都睇到

你係我公會就睇到 frd list就唔得

我知呀 公會果個總數黎咋...?

其實我自己有計 真係當我呢個會長無做野？

大檸晒!

真心 日任都set 500一日啦
公會竟然set得少過日任

怕有啲人無時間，或許突然忙起上黎嘛

初入會第二日開夜真心難...
但之後我日日500

佛心會長

好玩真係停唔到手。。

想多啲巴打入咋

呢個係咪自選專武？

平均計返我地9月1號到依家，每人打左3413體 好波各位

得新英架咋

佢係話得新英冇咩

我每日清到500體應該都係極限 有陣時要肝埋拎一隻game

用電腦模擬器玩 夜晚9-12開auto放置play打經3個鐘

係 睇唔到個not字

我打下打下我連pad都無掂

有冇巴打知點樣可能從apple 轉落 android?

勁啦 屋企裝修無電腦用住

直接轉囉，綁facebook

但我之前係用game centre 登入 ga bro..都得？

係咪求其搵關刷? D裝係咪賣走

我都無乜開pad啦, 但係肝緊mitraphere

點入你個人頭icon

分解

好無玩？

我自己就開7日經再加1粒鐘經再係hot times打經驗關 再re幾場

兩隻都pvp god tier 但luna係pve都剎食

m巴 係咪開t5黑?

ty

Rephy 回兩隻算唔算群補

打你開auto唔洗㩒ge最難個關 (其實佢每關都有寫幾多經

Told you not worthy

Pad而家真係不了

升埋60搞下啲裝試下

每日最多應該得1250公會幣

係除左新英都有

無追幾個鐘post多左幾十頁爬文

我pad抽到猶格 但為左呢隻game都棄左

合左件打人10%回1mp artifact

打t4黑龍裝 無出過mp recovery
係咪得t3黑龍裝有咁效果
成隊50無料升五星

合左塊鏡 正

係呀 所以黑龍好多人打

邊樹合架喂?

唔太明白

拎完個1000碎去挑戰塔合

終於食得飯

唔該

T4黑龍裝有無mp recovery
打咁耐都唔見有
T3反而有幾件有mp recovery

SET效果嚟，屬性無，得符文有

命中冠...頂......

明了
齊哂火龍裝可以去刷黑龍裝
好似Reina 用火龍裝crit同吸血 好啲 其他用回mp

...

What a shame

我想要加速貓

神裝有邊個唔想要

其實應唔應該打齊套t4火龍裝用住先呢？

quote錯

喺慘嘅

睇你有幾多錢

有咩用

唔多得四百萬

合到金蘋果

咁你就住黎升啦

好！都係比弓女用

T5紫裝夠刷T5火龍
T4火龍裝唔洗合到頂

有個任務learn second attributes for 1 skills 請問點做

我之前淨係升武同埋atk飾品 但都好快就換哂 所以唔洗強咁勁

用書升技個lv 唔係普通enhance

明白
咁我唔打住了

今晚有5*卷 有無巴打有推介/想測試下 但應該唔會整專武俾佢用

隻山王帶刷t4黑龍 唔扣血既

自己識回血又加防100層真係幾勁

已經升左幾招去 II 都係完成唔到
係咪中bug

連血都唔洗回 如果t5都係咁就好

有專武可恥

咁依個我唔識

係升到III唔係升到II

要升埋第2層先計喎 定係睇錯個任炸

無專唔知換唔換山王返黎好

2nd係III唔係II

淨係歐過依一次

無既話jane耐打啲 8秒暈一次原來都幾有用 山王12秒仲要3 mana cost

仲要等幾廿日先換到山王 唔係好想玩住

依樣我唔同意

你D卷呢

換左囡囡

都係既 山王又有得回血再上防buff 當我無講過

卡任...加技到IV...灰爆

但係山王好樣衰wo

依隻game男既先勁
啲囡囡好多得個樣？

正常，依隻肝GAME嚟

咁又唔喺，但如果又樣衰又唔勁真喺搵鬼用咩

邊個傻佬lv7神dual我?
出黎!

唔夠料升IV...要等一星期 煩...

果D mask of XXXX 其實有咩用
我見要成200萬開個位

仲猶豫緊揀luna定aisha既人可以睇下

其實我都好難揀
黎緊張3星5星揀唔到換咩
1. 山王 luna selene
2. jane aisha selene
短線唔知邊個好 同埋係咪唔夠cc

對xxxx種族敵人有攻防加成
pvp唔知有冇效 因為Nalia係harpy
而Dimeal係dark elf

仲有酋長係Orc Jane係Undead 唔知Skeleton計唔計佢

Id:lokbbg
申左lihkg2公會 會乖乖打體

痴線 街團入左40幾lv黑龍 條友T4 aisha一路打到50lv 好爽

你竟然冇比人kick?

比人carry得好爽 條友2秒打到黑龍phase2

你確定佢T4裝?

係aisha tran4 80lv

tran 4 80 lv..

今日走入去人地d T5黑龍入面, 見佢無踢走我就照入
拎到T5金裝真係爽爽, 但要好多錢強化, 但當然亦都無素材
GAU拎到一整套金裝超爽, 一套仲有能力加成

有冇人要刷紅50?

拎到好屬T5黑裝的話，自己單刷紅龍T5就有料升裝了

淨係單刷到紅龍T4 仲要唔係青又岩用既屬

唔知咩嚟

pvp超勁

水著Laias真係好正 新手決定遲下揀佢

咩叫黑裝?

係唔係打挑戰塔拎?
我想問下呢, 挑戰塔個RESET制有咩用? 即係由頭再打過? D禮物會唔會再有?

黑龍金裝

tim兄夜晚開唔開t5黑?

開呀，我都要刷裝

good~
話說係咪逢星期四維修?

想問帶唔帶到我打?

今晚開左再講

ok thx

How ?唔係250一場咩？

工會幣多數用黎買乜?

【公會幣】取得及作用
公會幣取得方法：用體力，用得越多，第二日就會得到越多公會幣
(有每日取得上限量，但實際喺幾多有待測試)1/9/2017 丸字

公會幣用法喺公會商店，有兩類商品可供購買

一：無限時/無限購商品
只要你有足夠嘅幣你就可以掃晒佢地
150體力水、紫藍綠白符文、升星材料隨機石(開1取1，我多數儲夠50粒先開)
最抵買嘅就體力水，但前期送好勁，每日HT時間(9PM~12AM)都起碼送3支

二：限時限購商品(右上角會顯示倒數時間，到時間你唔買就會轉)
各職技能書(20本)、各升星材料(50個)、紅裝等等
所以各位一定要多D用體力，除咗幫公會之外，仲喺幫自己拎多D料嘅方法
公會幣除咗可以換體力藥之外仲可以換裝/料，所以真喺唔洗就住就住
D料好多地方拎到
新玩嘅巴絲們記得快手入巴打開嘅公會，快D儲幣快D換嘢

其實我係想問M巴通常買乜......

打t6先

我？我用黎買經水多

打到t6...痴線!

只想講，真係好鳩難打 無全6星加1、2件t6裝唔好入去

👆🏻上面呢張係黑龍被動果啲會暈嘅雷嘅傷害 電一下咋

跟唔到

抽到呢個-。-

呢個係我龍女嘅屬

幾勁呀

未見過人用-.-

表情撚
岩岩放學？

由佢第一次用，話完唔理之後已經Block撚咗
耳根清靜

最後過唔過到

升星料同技能書都買得過

但你唔打冇得一件t6

今晚爆體刷t5先

可以買

過左

T3黑龍 40lv夠唔夠過

單刷定點?組隊打40著T4全套夠嘅

僅僅係高2Lv 62Lv傷害量已經唔同，又硬又痛，仲已經多成千萬血

買返嚟爛屬就
BTW其實有D職著T6 紅裝反而仲勁(T6紅裝SET + ATK%)

隻Tanya高攻到

佢68lv 7星，都係t6裝咋

T6應該係計T4之後再用好耐嘅裝

T7未開嘛

組隊咋 打35可能都比人踢

我試過一場打得80萬，一件金裝都抽唔到。。。

個個都返工了？

2團有冇邊個申左未批 比id

龍女其實勁唔勁 見佢幾好J

I'd: tonko
申請咗公會求approve

M巴個2奶你都想搞

極其強勁 只比酋長弱

搶老婆是常識吧

屌拉媽

用廿日溝佢返嚟先喺真愛

申左2團， id: CodyCKS

2團申左

2團未爆咩？

其實係咪一主力一控場會好過兩主力同場？

開左勁耐街場終於遇到兩個人可以打十幾場黑龍
依加齊哂t4裝 又可以慢慢推圖
媾完龍女媾下獸人牧先 打raid 好勁

兩隻都勁呀

睇你打咩囉，其實最好每隻都有控場會好啲，但咁就會少咁啲力

你好悶咁

打t5死曬等人carry

maria 打龍個d 係咪無用？

龍女英文係咩？

日日去打raid係多左裝備但老老實實開始唔夠體同素材用
係咪應該去打返主線狂repeat跌武器當素材好Ｄ？

呢件屈機喎

有冇巴打講下咩先係靚屬裝

用圖黎答你
60黑龍

正常就一定係
攻，血，攻速，穿透，吸血

得300。。。

有龍石架喎

Dragon girl

認真？

藍色隻奶

幾星幾lv人開始打raid最好

睇黎5星卷都係換遮女好D
selene 唔理lu

得番幾個位 但好多申請 唔知係咪自己友

記住加叫佢地加id，如果到時我地多返位你地會唔會過返黎

3星30打35

龍石？
但一場先一，兩粒都唔夠用

有排啦

T3龍裝升T4既材料係咪真係打T4龍 我刷40lv刷極都唔出既

thx 巴打，一於換maria 做控場佬搭arch 算

唔會，應該一個月內嘅事，可以升到6至7lv

要分左啲t4裝架

t5 raid 裝係咪一套5件?

咁唯有推下主線食啲，紅，紫裝囉

頂 sor發現新大陸

無錯，t5開始係一套5件，不過要比2m開位裝個一件

唔緊要啦，琴日有巴打玩左咁耐先知隻game原來有得傾偈

但係我分左T4裝得Legendary stardust
件裝要T4 Fire scale喎

唔係分就一定有，機率

記唔記得2,3星卷幾時有得拎

有無專業分析薩滿vs龍女?
唔講囡囡定佬
睇完reddit都好難抉擇

哇屌咁咪刷到2046
唉我的起心肝衝T4龍算

幾可會有滿ＭＰ既時候

龍女優點
有單放一位CC盾+回血，再加本身招一技可以話有2回血
3技為回魔，加CC對面
1技為即時回血。

龍女缺點
CC盾得一位相當雞

3星第4日?

隻maria差粒orb就齊裝

猶長優點
2技相對黎講比起龍女一技回得更多
1技簡單3粒mana就有CC技
3技加攻加攻速可以為PVE有好大轉別

猶長缺點
2技唔係即時回血
1技傷害量不足
3技係PVP時間有機會未到4粒就比人秒晒

好啦 我都係買薩滿..

勁啦

真係唔記得

2星係第一關容易全3星，3星好似係第4日

仲要整多套俾遮女

唔係盾佬咩？

唔知點解今日好想抽抽抽，
但Ｄ石咁寶貴一定要留起佢

話說抽野係咪都有event？會唔會有專武提升活動？

第一關EASY 全3星送2星選英卷 普通全星先係送2星坦
3星卷 係第5日先有

真喺寫嚟都無人睇

【十抽卷】抽唔抽好?
0課的話，建議留
因為你抽到嘅裝，除咗專武外，會根據返你主線推到幾多章而出T幾嘅裝
再加上 2017年7月28日 - 8月2日 嘅活動
活動原文：
翻譯來源(殘體注意)：

以下內容根據原文稍有修改

鑽石10連抽活動(用10抽卷都計，當時有人實測過)
活動時間: 7月28日 維護後 ~ 8月2日 24:00 (各服務器時間基準)
活動內容: 根據活動期間內鑽石10連抽使用次數獲得額外獎勵

累計使用鑽石10連抽 5次 隨機專武獲得券 x1
累計使用鑽石10連抽 10次 遺物碎片 x1000
累計使用鑽石10連抽 15次 專武選擇券 x1
累計使用鑽石10連抽 20次 遺物選擇券 x1

因為喺無課嘅關係，如果你儲嘅卷喺活動嘅時候用
會喺最高CP值，當然選擇權起巴/絲打手
(十抽卷每登入2個禮拜送一張)
大家請作參考之用
課長的話，你鍾意啦

其實我只係想問下會唔會好似有其他驚咁
專武提升出率呢樣野姐 我有睇架

唔係過左咩？仲有？

有我地會講架啦 我地都未抽

呢個係例子

升左幾件裝又無左成10m

咁上面果個係紅水暗十次 藍水晶十次你地都留？

暫時只有新英一出嗰時有提升機率

點跟

而家冇曬d pack都唔知課咩好

藍水晶無用嘅，要抽咪抽

紅水暗
藍嘅是但啦
紅石10抽卷喺每兩個禮拜送一張，我留緊，依家第五張

得一張

應該未咁快有活動掛

我想佢送多張2/3/5星券俾我, 一張都夠

300日

我隻4星LUNA好似好無力咁
係咪要T6,7 先開始勁

申請咗入工會
ID:arbalest

係要tran唔知幾多先勁

咁aisha又洗唔洗去到tran幾先有力

T5其實已經勁

唔使

但係都係差aisha好多

差300石 就換兔仔了

終於收工

2會既巴打們
小弟星期一至五返工比較忙
放工只會玩兩至三粒鐘
每日應該打到200體左右
亦會盡量再打多D
請見諒

同期既4星miruru D傷次次都贏好多

差2000石換龍女

是嗎？

2會有限？

唔知呀

應該冇排

點解D巴打咁快玩左咁多體

幾多？

打龍清得好快
原來2會得返一個位

最高2千1

仲快過我地當初

1分鐘1體, 2場火龍都都用6,70體
朝早兩場 lunch兩場 放工兩場, 臨瞓打多轉hot time瞓覺

YES 用緊luna miruru

miruru招招都aoe會贏好正常

Aisha點？ 傷害好低？

去到raid就唔同

aisha 2技成日俾啲龍打斷

我依家都狂打龍

如果屎唔升了

我都係返工 lunch 同收工清體 都玩左千3

其實真係唔難

其實打黑龍有咩最低要求, 35lv都過唔到

突然覺得clause幾好用

今日都要賺返多D體先得

我抱大腿羸過一次...
勁低DPS

抽面具中左受攻擊有5%無敵3秒，有冇用

5% 唔好期望咁多

m巴今晚得唔得閒carryT5 BR

是但入個街場都過到

今日要夜啲，你ok嗎

我40lv 3星唔夠打

T3 有冇巴打CARRY???

咁我繼續刷裝

你刷T6?

我50lv都過唔到35lv

認真呢

係呀

認真呀 clause aisha maria frey
我諗緊係咪坦同補既問題，但係我無第二隻坦

黑龍？

街場見我有1隻4星就kick我

打斷佢出技 鬥快殺死佢
4星45打到50都無咩點死過
當然你隊友唔好低過45

黑龍

黑龍35當45咁打

想問下依個有冇用

用住先

張五星卷放左係到兩日唔敢揀

我有一個好似加打哥布林傷害 用邊個好

同埋點解RE左塔 佢D獎勵冇重置O既

每月re一次

有re到咩

我以為係用1千碎就重置

咁好易玩姐

1000碎係合寶物

睇嚟炒晒車

玩咗個幾月終於
多謝各位巴打玩咗幾個禮拜已經咁勁
令我的起心肝玩

啲碎除咗合寶物重有乜用？

原來失蹤就係搞呢啲

恭喜咋

走咗去睇戲

無(應該喺)

又有女

婚都結埋了

好老公

屌我

今日想全套t6

有幾難，但刷屬難到喊

我岩岩都比人CARRY打左1.2件

幅圖

竟然屌打山王

幾鬼好，打完佢會幫你過下章主線

呢個山王肯定無專

正啦

T6真係要啱屬

留名等你地上晒岸CARRY

我覺得武唔洗搞，反正一定要用專武

哪有專武

肝三個月實有把喎

用洗既 定係咁刷

刷，洗嘅要幾多塊

個個都打緊hot time ?

雙倍掉落活動係咪星期6日先有?

一陣幫你睇 上面活動有得睇

維護更新時間：香港時間 9月7日 13:00 ~ 16:00
維護期間無法登陸, 請提前下線準備

維護內容

- 部分超越技能bug修復
- 網絡狀態優化
- 譚雅模型錯誤修復
- 兔弓泳裝顏色修正
- 女僕/娘炮賊頭髮問題修復

活動內容

服裝打折活動
活動時間: 9月7日維護後 ~ 9月13日24:00 (參照各服務器時間)
活動內容: 30種學院風服裝打7折

官方來源：
翻譯來源：

火熱週末
活動時間: 9月2日/9月3日
活動內容: 週末金幣/材料本入場券加倍, 19:00~20:00內戰利品獲得加倍, 可與雙倍戰利品券疊加獲得200%的效果
*雙倍戰利品時間為各服務器內時間19:00~20:00

一會有位嗎 id BlackJJ

今晚凌晨00:30我決定用佢張2倍材料卷打材料
升埋撒滿同FLUSS做5星先

追追POST有表填，會留位畀寫咗表嘅巴打先

咁突一點算

岩呀 我都打

你指LV60之後仲要升? 到時先算啦

打到先好喎

GAU我都搞得掂, 應該FLUSS同撒滿都OK既

CC真喺好緊要

加油then

瘋狂用GAU暈佢

個更新 有點廢

廢到喊，舊Skin都喺得7折

就黎4千石
諗緊買膠定山王
利申 有膠專武

膠係乜水

gau ?

有專優先，加上GAU可當坦用

真係新新穎

係咩
我見上幾個POST有巴打咁叫

唔叫膠叫咩

終於齊全T5金裝

升platinum了

求carry 打龍

想課隻男槍番黎添

我打人地開既RAID架咋, 入到去扮曬野選好角色之後佢唔彈我出黎我就入到

第一場比人打番落黎 4隻T2

+20又係地獄

Carry me

呢隻驚根本就係越玩個坑越深...
佢LV50以下都叫做好練, 之後要升星呀, 升裝呀, 打PVP呀呢D就超級坑時間...

SWITCH都少玩左好多

咁咪好
Btw帶我

RAID打返黎果D牌仔係邊用?

點帶你 打RAID?
我入4X黑龍都死架喎, 都要人CARRY

鐵匠

世界boss係點玩法?
玩左幾日都唔見

我都想知

快手刷RAID紅龍將套黑龍+20先

50紅龍SOLO應該無難度

主線打到邊

新手T3
全3星40LV
係咪最好只打火龍?
唔好學人越級

係呀，我想打raid

Show Blocked User - Timothylwt
忍你好撚耐屌你老母

打RAID無得自動
單刷紅龍好煩

笑撚左

我想要raid有1.5姐

What

Oh I cccccccc
見到了

mask既話暫時唔開都無影響

我控制唔到地狂笑...

咩事

紅龍易打過黑架咩?

表情撚

新手T3 全隊40LV係咪打紅龍算?

佢係公會頻道都有打表情喎喂

舉個例打龍
有時你kaulah 1技會打哂去龍仔 咁就暈唔到隻王

無乜用 直接搵巴打刷黑龍好過

所以無理過佢

公會就算啦

頭先同條女食飯 同佢介紹隻game諗住一齊玩 點知佢直接話隻game好on9就拒絕左

直感小學雞先會打表情 (關愛的眼神)

我都介紹左俾我朋友玩
佢話: 最憎D手機驚夾硬塞RPG入去, 唔好玩既都

即係寸我啫...

之前玩台服既olg都好鍾意用呢啲表情

咁多泳裝唔屌你算好

我琴晚都成功抱腳羸過一次

當然要比roi呀nyx呀kasel呀arch呀dimael既泳裝skin佢睇

如果係街見到人玩 100%係連登仔

帶我

呢隻係咪絲打？

分手啦

高登個邊係咪無乜人知?

佢唔斬我算好啦

之前想搵post但好似搵唔到

仲有人上架咩？

比女食住

今日好似打左7k體，收工

6.3k更正

會唔會1001？洗唔洗開定新po?

唔係先37頁咋咩

好快啦
一陣又幾頁

唔小心訓個晏覺 一訓醒就2315

追返post重見到我比人binc

一係開左先？ 定你地開？

帶你 我t5黑龍都唔穩

求T4 團

開 邀我

今日攰了，刷左好多野

我會睇隻住個公會頻嫁啦

推個POST先

加一加我好友得唔得#cry#
係二團
ID weismyluck

點樣快d拎到料上4星 差勁多料 又唔知做乜好

有冇T5BR carry團

做晒啲日任佢

做乜鳩

成日都係咁

笑撚4

有冇人答我點了 想睡
1001是咪各位開po

比少少時間我 但我黑龍得lv35 要你開場

你開

佛巴幾時帶下我

Btw 你fd list full咗

幫手推

課課佢

帶lv35

求好友 ID:sunbb

加多次

Sent

傘女定luna 好 今晚拎五星

另一個係另一位巴打黎

咩隊，有無專

用緊LUNA 好似廢廢地

LUNA 女僕 龍女
仲有個位用LEO GAY佬 定多隻打手

黑龍粒ORB點drop?
我睇佢個rewards入面無既?

有Luna都唔配返隻Jane比人，少25%傷害

無專
獸人 雀女 tanya
要拎隻魔dps 過關 唔知拎邊隻好

巴打個名
打完一場隨機出

我出過2粒

睇你對邊隻有愛
Luna就怪越遠越痛
Aisha就要D怪集中先好打，唔喺嘅話佢會射最近個隻，但如果有隻近D嘅單丁，遠D成堆，佢會射單丁唔射成堆
咁你專武卷中咗咩

咩屬先

雀女 tanya

好困。。推快啲

收到

重有50個

加油努力比心機

大家幫手推 比m巴訓覺

有morrah 同傘女 專武
但唔換morrah先 用廿日溝佢 會唔會好不智
同湯丸巴 可唔可以帶刷T3黑龍 想要埋把魔杖

推

the all bb

課金 OR 溝

又要巴打SOLO

無所謂啦 過到就ok

勁

M巴又暗串me
明明自己打緊t6

無力串了。。好攰。。快死

唔好死住

來吧，開場邀我

救救m巴

還佢睡眠時間

開咗放低LINK，依度爆咗我地會過去

有隻識吸血, 有隻加攻

你要咩裝左邊按完再BID就得，我淨喺BID最尾個金箱

推，btw我瞓了

晚安

開緊BOOST狂打材料中
忙到嘔

Nyx配專勁唔勁？

第8日玩緊arch連專, 男弓,新手補,jane，inn 捉緊薩滿，係咪話要有物傷先推到T5？

同埋之前送專武卷刷左兩個帳，
1 Reina + Maria
2 Maria + Lorraine

哩兩個帳值唔值得玩？

[I/A] King’s Raid #6 T6難打到

8 love u guy

感動世人

1001

PKM咁喎
BTW我推1 Reina + Maria
2嘅話兩隻SUP攻
1嘅話我打T5黑龍遇過隻Maria全場最高輸出

Bosco巴瞓咗

Sosad

差唔多過新PO

無反應我以為佢瞓咗
BTW 你望下RAID出嘅裝，淨喺打幾場出唔到你想要嘅好正常